Напишете програма, която пресмята лицето на квадрат, като на входа получавате колко е периметъра на квадрата.

## Вход
На един ред се въвежда периметъра на квадрата.

## Изход
Лицето на дадения квадрат.

## Ограничения
* ``1`` <= ``периметър`` <= ``10000``
* ``периметъра винаги ще е кратен на 4``

## Пример

### Вход:
```
12
```
### Изход: 
```
9
```

### Вход:
```
16
```
### Изход: 
```
16
```